到依家仲撐緊Trump既香港KOL

世柒
神驅
升旗易
袁爸
大紀元

仲有冇

今次睇清楚有咩人對侵侵落井下石

陳家駒

燒山

林日曦算唔算KOL

光明頂計唔計

好似仲有教主？

潘小濤

19才子同啤梨都仲撐緊
不過佢兩個就話期待拜登上台左膠誤國

無乜點明顯take side既趙氏同沈旭暉算唔算?

趙氏原來最新條片已經take 左side

國師

其實支持咪支持 點解要仇視另一方
香港人好二元

毓民之前話估佢贏姐，無講話撐

撐阿侵既

等阿侵反cup成功。全部人論功行賞

白兵

蕭生

佢話今次選舉係黑箱作業喎

不如問邊個轉左軑

啤梨之前講到trump trump訓係到都贏
輸咗就話左膠會收美國皮

一年後仲有中立撚

burn hill

唔好話你三元撚
唔係極左極右就係中立撚
你呢D人都戇鳩鳩

選舉未完，法律訴訟準備開始，咁快接受結果take side 認同依個咁假嘅選舉？

聽開黃毓民都知佢不嬲都唔支持兩黨政治,無論係台灣定美國
只不過佢今次屌呢獲選擇黑暗

#HKforTrump 發起人召集各位一齊 #StoptheSteal

趙博反侵反咗好耐

堂主？

推 CCTVB俾人杯葛咗成年唔順氣，尋晚終於要借住《愛·回家》單單打打 #2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

陳雲 食左藥一直都撐侵

ALL IN

勁 三家茶飯 你都想食
男人老狗 無黎腰骨 無黎立場
成日懶係睇透個世界

佢不嬲真黃 認真分析比人當玩膠

連登仔連蔡英文都清算，好有趣的群

大肥看世界

*大肥看天下

應驗左佢講果句：特朗普陳雲化

白兵不過冇兒登仔撐佢

佢d文起左作用呀

如果認真分析都係咁成績 証明燒山的見解都責責地 不如專手講歷史娛樂

于飛同老徐都撐侵

肥啤梨

講 深圳 東莞 野遊 = 全港冧巴溫
講 本地 國際 選舉 = 阿拉丁神燈

中左好多喎同時又好多唔中

果陣區選個個話咩建制出招邊有得贏

台選又係咁

得蕭生話贏硬

陳雲根 扭呔扭過紐倫堡

其實佢分析得好好 思路極之清晰

班haters 根本未聽過

人云亦云

佢緊係唔係傻係見咁多陷家產投飯民先玩膠

Trump執政間接扶 小英 KO 韓國瑜 / KMT

Yukman 礙於黨性 + 面子掛不住

冇可能公開撐Trump

呢班垃圾成班可以unfollow

咪係 佢話過唔估咪唔會錯 想挑戰自己者
其他kol邊敢估

分析同預測都未識得分？

垃圾黎

趙博之前估錯嘅片都del晒啦

住加joe傾向理性覺得拜登有問題

Joe Lee

中立即藍，都係二元

龍門張生

屌你咩拎埋大紀元出嚟講

今日蘋果都叫人收爹啦，成個頭版都話 Biden 勝出

渣家軍

連登仔

唔行兩黨政治可以點民主法

台灣日本大部分時事評論員/KOL都係撐Trump

趙博不嬲反trump

要我比較
4年前嘅黃毓民=今日嘅特朗普
簡直同病相憐
點可能唔撐

升旗易算唔咧
佢出過片數攬炒巴，十二人

蕭若元

龍門

wan chin

念眾生 出山救港未

Agger
燒山有料但世事既野邊有咁易估

我都覺得係
立會毓民=trump

其他kol唔敢估就包冇估錯

啤梨 林匡正

嘩屌，原來引蛇出動

細良

你戇鳩? 共諜都拎出黎講

講歷史ok既，講未來就

有冇外國明星而家仲撐trump

咪又係拆穿晒兩黨積極不作為嘅西洋鏡無得繼續cap水咪係到玩人格謀殺囉

屈黃毓民收共產黨錢=屈特朗普racism

跟手就係滿天傳媒嘅打壓，9成報道負面嘅。

直頭個劇情都一模一樣添啦

大灣手暉叫左人買兩邊啦

白兵啦

啤梨算唔算

香港懶人包

作者

無神論者巴別塔

Twitter: 兩宋遺風 唔知係咪香港

熱血公民全部人由四年前撐到依家

其實有邊個轉咗軚？好似唔係好覺

班仆街飯民係佢人力社記年代已經屈緊佢收錢
但白鴿入中聯辦就唔提都唔提

佢同林匡正直頭係頭號愛trump力啦
連T-Shirt都有

其實真係冇人估到今次民主黨今次會咁不擇手段

有，trump自己咪估到

上述一堆人都係冇派系收留既 做埋牆頭草就連基本盤都冇埋

佢好似忠於國民黨

貓神 江峰 劉大聖

其實蕭生係現況解說
再預測
有時點解侵上屆贏 都因為反全球化同中東戰爭上拖太耐
以佢亞太同中東地區嘅功績 夠拎和平獎啦屌班柒頭
只係武肺全球大爆發玩侵一鑊姐
老實講 我封關戴口罩保持社交距離你又屌冇自由 畀你自由又瘋狂傳染同中招

咁又唔係既 睇人架啫
有啲人儲落個基本盤太大 轉唔到過去
有啲人性格問題 轉唔到過去

你睇吓何志光果啲 個基本盤低到咁上下
真係隨時跳兩跳就翻倍

kol吹兩句水，憑咩去撐美國總統

攬炒巴要保持一下距離

YouTube 神驅係咪同連登嘅神驅同一人？

我覺得政治人物買兩邊無咩問題

咁十二人咧...

真
只不過個人燈咗少少

係雖然于飛理性分析係估登登嬴，但係佢兩個都主觀上都係撐侵侵

袁彌明

熱狗撐侵立場真係無變過，所以一直講熱共我點都唔信

相反一班西瓜靠大邊出曬黎，一次捉曬出黎

利申：我無反對黃生嘅立場

眾志敖

依家唔係支持邊個人嘅問題
而係支持選舉舞弊既問題

成班垃圾KOL得連登仔信
之前又話拜登退選，又話侵實贏

恭賀當選果個係風度, 碌撚當年輸左有冇恭賀游蕙禎??

教主而家係末日教主淨係數到歷史有幾黑暗

馬莖東
曹眾

中立係有戰略需要
唔係下下一係狂攻 一係死守

講真, 本來預咗侵輸, 得罪太多人, 連twitter都玩鳩佢
但點都估唔撚到點票過程竟然咁閪核突咁多疑點, 搞到而家撐侵好似已經唔關反共呢啲自身利益事, 只係單純想攞返個公義返嚟

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

今次黃世澤係一戰成名

第一個指出
存在系統性問題的可能

果陣時其他人仲講緊
見到有人將選票倒落垃圾桶之類的野

(系統性是指相當多人,層級可能涉及在內
一條友將選票倒落垃圾桶
唔算系統性問題)

又係第一個用德州份
報告話軟件可以比人改數 安全有問題

解你老母說

你呢D戇鳩真係無撚得救
無撚啦啦可以變左我食三家茶禮 九唔搭八
深黃淺黃係好多方面已經好唔同啦
用下你個死人腦先留言啦

劉細良

一早成咗名
出名在柒

班死台狗轉軚仲要快撚過中共同墨西哥

呢句野你同HOCC講啦仆街

其實撐TRUMP唔係最主要, 最主要係公平公正. 150歲都仲有出嚟投票SLEEPYJOE真係要親身去搵番人謝票

升旗易 on9 假到不堪

講下點扭啦傻鳩

大J

劉細良
吳明德

陳雲條片講到Pelosi頂上，兩黨議員組成內閣會對中共更不利喎，侵就算最後贏返都會係弱勢總統，所以我都唔知佢咩立場

傻的嗎，白兵邊使兒登支持呀

上次選個次就已經講過話有選舉舞弊

我都成日形住係同一人

國師一向走得最前
所以大家先覺得佢痴線
唔信大家可以聽返佢以前d talk

咁買埋共產黨得唔得

佢反埋武勇抗爭

最後反cup左
就知道邊個人邊個鬼 到時又爬返黎奶黃

哩個敵人嚟 喺佢哋眼中民主黨唔是吖嘛

佢點會傻歐洲頂尖大學畢業連登d後生講英文都1999

點都要抽民進黨

袁爸係KOL咩佢又唔靠呢行食飯

陶傑

深藍都唔代表唔可以撐侵

其實我一直無話國師係傻
我都唔明點解你係都要同我講國師唔係傻

比泛登仔反從來都係一件好事黎，
白兵做得最錯係屌販民
佢地講5大訴求同香港價值個幾條片其實講得幾好，只係fb啲言論真係太撚串，我都唔鐘意佢地，但係唔覺得佢地講既野有問題

話會弱勢=\=唔撐

涼哥係講trump唔會幫香港講得最大聲個個

貓神
仲有低級黑小明

佢仲問到你哋覺得侵會唔會上訴到supreme court

我真係唔知佢係咩意思

咁講仲有文昭

沈旭暉？

你呢啲乜野中文黎？

拜登已經當選咗？

白兵講過話自己係時事評論員黎，唔係KOL。

佢之前講過自己大陸生活過，冇乜問題。
如果香港變到大陸咁都冇所謂，大不了搬去台灣。

自撚私

大宇

啤梨

晴天林

大肥

唔好意思

杜生

佢由運動開始就明顯左膠立場
佢唔大反真係算係咁

啤梨同匡正16年未贏就已經撑侵

林康正 啤梨 台長 教主

佢撐拜登咪好囉

大紀元是KOL ?

邊有轉駄
敖狗不嬲都撐登

你同美國左膠講囉
講到全世界得香港人好二元咁
躝撚開啦中立撚

好似瑞士咁直接民主，事無大小公投決定

成日都覺得佢係平時講嘢根據理性邏輯分析
但關鍵時候帶風向維穏嗰啲youtuber嚟

人血九大鬼入黎屌鳩你

好有趣，一次過睇清哂所有人

唔止KOL

"兩黨共識夾拜登"
"有佩洛西頂住"

分分鐘下年就拜登架空咗，Pelosi被換走之後又出多兩條片叫人入Patreon

白兵: 理撚得你300:200，法庭見
袁爸: 唔好叫我講細微野，我唔搞呢啲，總之就上Supreme Court

佢新片有講侵侵係歷史上唯一一位信守承諾既總統，4年計劃重新整頓全球化，為美國人提供最多既工作機會。

走啦 去死呀
懶有分析力
屌你 咪又係冷氣
方你會落場咩
你d 撚屌實懶係軍師
係到站道德高地
學人教人做野
屌你 返工奶老闆鞋底啦
學人扮高人一等

block

絲打鬧得好
呢啲人係好撚煩

乜撚嘢中立
香港嘅人又唔係美國總統主要服務對象
鍾意又好 唔鍾意又好
洗唔洗落井下石又盛
我支持侵嘅 同仇視另一個參選人係兩回事喎
中乜撚嘢立